\section{Diskussion}
Dadurch, dass bei den Umpolungsmessungen nicht mit zu den Erstmessungen identischen $\ipr$ gemessen wurde war es nötig für jede der 48 Messungen Ausgleichsgeraden aus nur jeweils sechs Messwerten zu bestimmen.
Dadurch entstehen Standardfehler von etwa $0.5\%$ auf den Parametern der Geraden.

\noindent Beim Abziehen der Geradengleichungen für Erst- und Umpolungsmessung voneinander addieren sich die Fehler auf den Parametern während das resultierende $B_\Delta$, aus dem später $\uhall$ bestimmt werden soll, sich um etwa das hundertfache verkleinert.
Dies sorgt bei den zu errechnenden Materialkonstanten für relative Standardfehler im Bereich von $\pm 50\%$ bis $\pm 1000\%$.

\noindent Die mit Hilfe von $B_\Delta$ ermittelbaren Hallspannungen tragen auch dementsprechend große Abweichungen.

\label{sec:Diskussion}
